呼籲罷買fifa19

18真垃圾
永遠守唔到波，淨係識讓路
遠射空少少都入，冇組織可言
傳親x佢就傳三角，傳三角就傳落對面隻腳度
好地地傳個x，接個個空晒都可以無啦啦扮好難接咁做半一字馬
唔想解圍時又要自動車走個波，要大腳個下又係要控一控先，屌你老母弱尻智呀？
撞撞下牆又唔撞

明明自己入波已經唔慶祝唔睇replay，d人硬係要睇，睇睇睇，又唔係反及又唔係絕殺有咩好睇？唔識完左自己睇？好心整個setting有得玩前同意唔睇replay啦

次次都玩到我講晒粗口，本來已經知佢唔值等聖誕半價先買，但原來半價都唔撚值呀屌垃圾game

臨完場係咁暫停 比你等一分鐘仲正

依家暫停唔係要你都暫埋停先有得停？施主係咪已經開始左罷買？

又一個輸到傻撚咗

連登仔罷買，自己無得玩之餘，人地繼續係年度最賺錢既game

好地地傳個x，接個個空晒都可以無啦啦扮好難接咁做半一字馬

呢個真係好戇鳩

全部都深感認同
但係屌完都係要繼續玩

年年都係屌住玩，當俾年費
反正玩足一年

下年有冇人一齊試winning？

ok

最on9 ut年年洗一次

咁你以後會好堅決咁玩翻fifa

利申winning20年以上既死忠但今集可以講係垃圾到令成班死忠冇哂興趣打

打season打撚到燥
根本電腦可以控制到場波
佢要你贏就贏，輸就輸
有時你點努力去守波人地都攻得入
有時你求撚其攻又攻得入
啲身位一時一樣
我屍朗攞左波禁埋L2都可以比人得開

年年都屌
年年都玩
都冇辦法 身邊朋友全部都係玩Fifa

用蝗都輸好心就咪賴屎賴屁啦

一定唔關你技術問題啦，肯定係隻game問題啦

連少少人/錢都無得carry foward去下年？

今代防守做真係慘過食屎

仲係好懷念Fifa 13

屌佢老未EA整極都係咁垃圾

巴打有無興趣打兩場試下係我技術問題定隻game問題

隻game有劇本依樣野

我fifa 17 18 都冇買 我以家仲玩緊fifa 16

根本就係

用蝗獌個啲通常都唔勁 用四星半隊夠贏有突 ut用開普金隊既巴打會明

今集勁多呢個情況

今集防守handicap真係要屌 做得太明顯
要你輸果陣 個個企定唔郁 換人又換唔到
換到又拉開你d人 永遠搶唔到人地個波

都唔係丫

俾左好多新鮮感我

無玩10年

雖然fifa 好on9 但我都幾肯定佢會繼續dominate 多起碼5年以上 玩開fifa 跟本好難轉pes

Fifa13跑狗game黎喎

Ut 個sb，無論打幾撚廢既隊，如果你炒緊佢，後期只要你比佢射到一腳波，果球一撚定入，仲有機會係世界波

17 18都有買 19應該不了...

試過打UT我比人攻足全場，我個Joe Hart上哂身，但我是旦一腳遠射對面ddg就無反應輸波

賽後我都唔好意思，pm對手講sorry scripting

其實話隻game難守個啲大多數都係技術問題 封傳球路線先係防守既重點

已經無買18

有幾難 ？

18係最垃圾 寧願玩17

而且19要睇下佢更新先好買

Gameplay係大伏

自己唔識玩話人做得廢

渣ga

今集輸贏都唔關技術事咁
有場用利物浦打皇馬 上半場輸三粒 下半場對面點傳個波都勁慢 D轉身慢到傻仔咁 自己又點射都入 最後入番6球 反勝都唔覺得係自己勁

防手AI 真係有問題 你控緊果個當然正常 但係隔離果d會自動走開 搞到電腦直線一推 摩西過紅海咁
仲有 當電腦要入你波果陣 首先會整到你最簡單嘅傳球都失波 然後重覆上面過紅海
今集個電腦控得太明顯啦

當年我有華布拿，Speed 7字頭
我少少扭加變速已經打到佢變馬賽MVP

呢代樓下講得啱，有時真係過紅海咁

好耐無玩 想試下打winning

年經

劇本呢樣野我以為幻覺
但季尾好似難打過季初咁

仲有 唔知係咪我setting 問題 我個防中守守下會同隻翼調左位 搞到要我用佢黎追人地隻翼鋒 我就好似中撚左幻術咁 人地就變相好似飛雷神咁

有無巴打交換下PSN
切搓一下

PSN: Raymond9542

係咪比人打反擊 啲翼未回得切？ 所以電腦控制防中去守住先 之後隻翼補返防中個位

確實係未回得切 但我下面仲有隻閘係度 個防中咁撚多事 屌佢老尾丫 有心幫我守就好心擋住中間個傳球路線啦 拍哂埋黎搞到中間空哂

防手都知佢今集出腳慢 所以得一招龜縮大法
不過遠射太易入嘅關係根本好難防
三角傳波又係太易刺穿條防線
遇著對面曼聯 LKK咁好撞 根本入硬咁制

Btw好撚多人用曼聯 屈速 屈頭搥 屈遠射

玩單機既2016好玩過1718

呢兩集真係cheat得嚴重

我2016係ps3版，所以玩唔翻，如果唔係18可以食屎

幾時先肯fix個七彩球證

封唔到啦，對面一傳，你隻人只要係面向個自己個龍，即使你係正你所謂既傳球路線上面都冇用，佢截唔到，0反。

屌你EA依家年年出只game為抽卡，隻game又亂9咁黎。對家winning又唔生性

永遠講隻game有scripting就有人衝出黎話其他人廢，好似講完就等於自己好叻叻咁
其中scripting最明顯係比人入完波，一定有段後追時間，所有交波都會好撚爽，啪啪聲又到位，啲人跑快兩步又大力左，把握到可以幾分鐘追平
仲有時你啲球員犯埋啲無錯輸罰球/戇鳩鳩清個波出界輸角球，你就知依個罰球對面會入你

反正下集都係17.3, 至少唔會衝預訂
仲可以等個市跌掃d icon 玩，多d 人等xmas 先買19已經可以嚇吓Ea(啩）
隻game 你係要克服佢個系統優先過打低對手
把握好你既kick off boost
練好你既狗西角球同死球戰術（fake shot 入禁區再傳真係好on9)
好好統領你既AI 防線（經過今集頭兩個禮拜既洗禮，我相信手動防守係唔會再出現）
練好heel to heel flick 同drag back 過AI 後衛
任何scripting/momentum/dynamic difficulty 一出現，即刻暫停換人換陣小心打控球等佢過一過冷河，甚至一腳清免輸反擊，唔係你領先3球都係冇用，好彩就打和最後加時你贏返

居然無人講今集禁區內比對手撞然後吹比對手12碼
玩到R哂頭

你咪唔好買囉 反正仲有大把傻鳩買

仲以為唔識守波係我問題添

Ching識波

講得好 我集集都冇訂

成班fifa狗比人揸住春袋

pro club 啲bug 都唔知到fifa 19 fix 晒未，遇倒啲隊全數值99或者無限體能根本無得玩咁滯

呢樣真係on9 對住d 99隊差唔多成個月都仲未fix,玩到無乜心機

pro player 都可以成日玩到5:5
大家梅花間竹咁入波
就知一定有scripting
技術當然有影響
但我唔係幾信pro player 一場入邊會幾次入波後馬上比人追和係因為技術問題

80分鐘打後超易失波都唔係今集先有，早幾年已經係咁

同埋2k18

呢個bug仲要上集都已經存在

ea明明喺forum話會ban呢啲人，叫大家提供證據，但最後乜撚都無做過

上集個bug係學晒所有技能，但數值都唔會上到99，今集個bug係能力上晒99 離譜好多

回傳比龍門，佢會突然控甩腳，將個波直接送比對手

有啲時段就係無論點搶，個波都會自動碌返去對手腳下

試過打season 80分鐘比人連罰兩個12碼，最on9係犯規果條友根本唔係我控緊

個bug最on 9,係唔知邊次update後先有

明明啱啱出果時個比賽速度係最正常嘅，唔知點解而家就越整越快

勁多人叫ea改下個防守，佢就睬你都傻，仲叫你練習多啲

自己廢賴隻 game

今集防守係要多d時間玩熟佢。

我自己覺得轉身係慢左d，有時留d身位俾人cup 波但都係轉唔得快。

今集都幾好玩丫, SO FAR 都未有話覺得有bug先搞到輸

扮好難接咁做半一字馬

睇到大笑左 屌你老母

繼續有班人喺ultimate team瘋狂進貢

我想玩career呀 咁多年都冇進步

Pro club 99個bug好多年前PC已經有
講左好耐EA都唔搞，最終PC無人玩
而家到PS4........

轉身又慢出腳又慢，完全可以睇住黎避

咁多集都仲未fix轉人個問題，明明知道對手帶波直入禁區，但你點轉都轉唔倒喺佢前面果個球員去防守，次次都係轉咗左右閘，或者另一個唔喺果個位嘅球員，永遠都唔會轉個啱嘅人比你用

已轉會pes 畫面差 但gameplay贏晒

未決定買唔買嘅可以玩住pes 2018 lite先 錢都唔洗 試吓冇壞

有鬼用咩 年年都屌架啦
到出果日咪又係個個出去撲碟

轉人又真係一個問題，轉得唔快+轉唔啱人，電腦個計算係有d on9

冇架啦，當個個都轉左，唔通自己打番之前果幾集玩單機咩 (SEASON UT PROCLUB 果d)

呢d情況多數就重有幾場剩 只要贏多場就拎冠/升班既時候出現

放比電腦mark好過手動

認同fifa18真係極度垃圾 d峨嵋月射實入 防守個個都L2就完

公道d講句，由13開始玩到18 ，本身18已經唔諗住買，但我呀哥話見佢career mode有更新先俾多次機會

屌你老母EA IT狗，season防守難打過西，你老母次次入撚完人地波對面一開波個攻勢用條鳩去控都可以攻到入禁區既，前幾集一定上到D1今集去到D4已經俾成班曼聯騎撚住
career mode又改撚得果少少，打傳奇級無論邊隊都係開波就死守9搓，到80分鐘見入唔到我波就ALL OUT打424 你老母隊隊都係咁踢我玩career做乜鳩有咩意思？

下年絕不買FIFA，寧願回歸winning算，含柒啦EA

可唔可以以後分開 FIFA 同FIFA UT呀
本來佢最引以為榮就係個引擎 依家俾我感覺係佢求期每年出新 然後90%精力都放入UT 哄你課金咁囉

Season仲有冇人 定打單機

仲有無限柱眉既迫害足球冇人講
玩開5分鐘 最高紀錄係2邊加埋中左9次柱眉 最後2:2完場
基本上每場都會中 平均一邊有2次

玩UT嗰班係毒瘤黎
三舊幾水買隻驚仲要課金抽球員送錢比EA洗
抽完啲球員仲有限踢場數
搞到EA淨係諗點呃人課金

根本全部EA games都要抵制啦
原本我隔年買 見到starwars件事
決定下年唔買

成班戇鳩仔課金買人仲以為好撚威，又要趕頭趕命返去打WL，見親D frd玩ut都um住半邊嘴笑

proclub已經深明有獨特既「ea數值」
系統一開始已經預定左邊隊贏輸定和波

要你贏，你點射都入
要你輸，必入既一係撞柱or唔中目標高出柱邊出界咩都有齊
最撚衰係個配對系統，
四個人可以配對十一人齊腳既同你打，
仲撚好野係d電腦都唔會酌量強化返平衡個人數多少
真心希望有其他廠or pes可以生性
我買親佢都係打proclub...其他咩柒都唔玩...
只要個人仔任我整...數值有盡頭+配唔同點有唔同功能+配對系統公平+14既物理都夠食
有廠肯拔刀我第一個預訂

人地自己射唔到個波踢落我度仆街，然後俾張黃牌我吹埋12碼

遠射必入
但為左有劇情玩當俾年費啦
winning 真心不了

小分小四開始玩ps 玩到面家都有18 9年 fifa由05開始玩 從無間斷 玩到今次
18真係火都黎 玩開都知 全部手制都用原廠預設
最後玩到前日 我十幾年黎第一次要set全手動控球員
我由fifa13到17每次都打到上d1以上
今季我居然 d4都未上過
首先 你傳波 對手後衛係接波隊友後面（得住）你連轉身都唔洗 佢一按L2 方向都唔洗就直接會搶走你波 唯一破解就係一腳波one two
第二 你既球員永遠唔會自動 跟對手既球員企得好貼 （所以我先要全手動來封傳波路線）
唯一優點係 盤球花式容易左 但對住pogba Ramos pigue 呢d球員佢一個L2你就唔洗盤了
認同既巴打再討論

認同

18出果陣我都有課 心態係 又唔係課唔起
然後佢成日都話新組合包登場！ 嘩仆街 又阿古路 又ozil 有次好似仲有奧華馬斯 亨利 我一直都想研番柏金 希比果隊阿妓出黎 咁緊係瘋狂抽啦
仆你個臭大街 抽咁多 結果一個識嘅球員都冇！！！
然後果斷棄 玩番我嘅career 但係又要承受果個命運引擎 winning 呀 你可唔可以生性呀

有樣野叫真實玩家數目, 開完你4個最多只會打7個
今集PRO CLUB升人仔方面好過上幾集啦
PROCLUB明明打開CB, 升數值個D任務要你入12碼 入罰球助攻 玩足全年都解唔到
14既物理係咪講緊笑? 諗起PC 14有隊波玩製造埸境

以前淘coin 一舊水砌到兩隊IF

改返錯別字

小弟小四開始玩足球 玩到而家都有18 9年 fifa由05開始玩 從無間斷 玩到今次 fifa18真係火都黎 玩開都知 全部手制都用原廠預設
玩到前日 我十幾年黎第一次要set全手動控球員
我由fifa13到17每次都打到上d1
今季我居然 d4都未上過
首先 你傳波 對手後衛係接波隊友後面（得住）你連轉身都唔洗轉 佢一按L2 方向都唔洗就直接會搶走你波 唯一破解就係一腳波one two
第二 你既球員永遠唔會自動貼住對手既球員（所以我先要全手動來封傳波路線）
唯一優點係 盤球花式容易左 但對住pogba Ramos pigue 呢d球員佢一個L2你就唔洗盤了
認同既巴打再討論

劇本
你上半場泊大巴，最後5分鐘唔轉守為攻好易會失一粒（唔知點解後防會突然失誤，唔係你控緊嗰隻），同樣你轉防為攻嗰下啲攻擊會好流暢，好易入波。
熟左劇本好易1:0完上半場
下半場，對面一開始攻擊就會好順，依個時改打防反，對面後防好易空，一個反擊就2:0，如果對面急住攻你分分鐘可以偷多粒。70分鐘打後可以泊大巴等完場，中間記得換下人，轉下陣，等劇本唔好發生。一場波2:0，3:0唔難。

硬係覺得有勝率平衡
有時踢得好撚順 心諗咁都過到 撞得入

有時.. 面對面都可以傳失
我都唔求靚直線
你x傳波都到下腳啦大佬

應該贏得太多會nerf 你幾%咁

技術game 都要攪到咁真係on9
咁我以前我日操夜操為乜

屌好撚中

防守能力完全係0
持球狀態換方向就0.01秒
防守狀態就好似散步咁
換方向要停返0.5秒先會郁

其他野上面好多人講左
我淨係想講用獌狗個班食屎啦屌
LKK 馬屎眼 華舒福 普巴 拜利呢幾隻nigga全部跑得又撞得
出埋matic費蘭尼史摩寧就全部大隻佬不是夢
當我打到入去起腳 都仲有隻全能迪基亞
本身一路升班升得好順 到div3係咁抽中獌狗 場場都打到鬥智鬥力好辛苦 先勉強護到級
之後好彩返d抽唔中獌狗先繼續升到上去

唸起達哥話比ea鬼婆迫害

再補充
有人話fifa蝗同獌最屈
計我話 獌比起皇仲高半個lv

d8去到d1champ 直升無輸過
用賤種蝗都話比人屈就真係你問題
打ut season 同wl先係地獄

傻啦 我傳個波出界就可以係咁暫停

所以我覺得season係應該入左房搵到對手，先開始一齊揀隊
好似同fd打friendly咁

哦，原來賤種蝗黎
屌你老母閪啦

用鍠唔夠獌打仲屌咁大力

G持

Pro club班人全部99

咁其實用咩隊先唔賤?

大家有冇發覺 傳俾越左位果條友 會100% 成功傳到

一早開過post屌過
淨係防守呢一環已經令我棄game
仲要加埋handicap
我屌你老母啦ea

剩後假人樣呢樣野已經有排屌

你兩條撚樣邊隻屎眼見到我話我用皇？
我話fifa黎講獌仲高lv過蝗=我用蝗？
得閒驗下智商啦 睇下邊條神經塞撚左先上連登啦

Fifa17 d1 season champ 5次
呢集上唔到d1, 係真係玩到冇心機
以前玩曼城，拿玻里可以係咁撞牆
今集d電腦又唔肯上前
成班進攻好似低能仔咁

我上星期D1贏左division 依家同樣d1但就快降班 其實我有懷疑過係咪實力問題 但當我用美斯都傳失3-4次波 蘇咬一腳波都掂唔到 我就知 我比ea逼害緊 係咪贏完就會比人調整？啲人個個小兒麻痺咁 跑重複位 埋門6碼中柱 龍門神救 我哥個龍就任人中出 傳啲波明明比近就變遠 拎個波都好辛苦咁 我真係唔知發生咩事 垃圾Fifa

人地reddit鬧EA有dynamic difficulty鬧咗起碼2個月
boycott black friday
結果ea都wfc
事實係大把人俾錢
最on9係gameplay inconsistent
我100%做同一樣野
次次出到黎都可以唔同
仲話要做esports

留定名等睇下年人話fifa19啲防守屈到傻 點攻都攻唔入
利申：15開始玩 少玩season 玩career多 唔熟既咪玩到熟囉

今年打CB好似永遠升唔到pace喎
全部位都有啲數值係升唔到

你少玩season就唔好學人搭爹啦

有冇人feel到career mode個節奏同ut同season係完全唔一樣 快好多好似2隻game咁
搞到我今集冇玩過career mode

Btw拜仁咪仲屈 利雲鳩射都入
利申用拜輕鬆d1

守緊果時件cb 扮哂裝人越位咁今半秒 等個波過左先開始郁

邊撚個負皮呀 負皮哥個係咪好勁？可以挑返場？

Season 場場比人遠射中出 你話c朗 美斯就都話 但右閘都遠射到 真係痴孖筋

其實遠射唔洗睇人 推得順+方向啱就入

有乜cheat?玩緊ps4 2018單機

pro club多cheat到痴線
上集就無限skill point
今集能力99 你睇全球排行勁多能力99 fifa都可以唔撚做野

今集最撚on9 係d 遠射 易入到跟本完全唔駛靠組織

btw 我想問下drag back 其實點出 我禁r2 再拉後 永遠都係做左body feint 利申我set 左r1 係加速

上集都仲有架 冇左版權？

拉舒福特同馬斯亞兩個真係屈撚到
只要一撞牆,佢兩個一跑,追都追唔撚到,拉都拉唔撚住
但自己用文尼沙拿又比人追得返
隻game都唔撚平衡既,曼果啲個個都咁撚好撞又快
自己用果啲永遠都無身位
垃圾game
利申:以前兩三日一定玩左一個season,而家半個月至玩到一個season

限制icon要對返icon

用獌真係唔洗技術 LKK同普巴點撞都撞贏你

玩左80場season都有7成勝率，輸得幾場 自己廢就廢啦

你玩開曼聯/9斬傳中就收返埋啦 係人都知今集難做地面組織+防守

獌完全係overrated
鳩斬鳩撞都得

跟返上季嘅話皇馬應該係最勁，但隻game入面應該得頭三

獌真係痴線
前面lkk martial rashford，中場pogba鬥撞，後防右華拜利簡直係bug，守唔掂仲有個ddg救命
跟住個個都米9高點夠頂

season玩左幾季,打獌真係最撚辛苦

我場場都最少中2次柱 玩到冇晒引 食屎啦EA

之前有個 patch 防守變返 17 咁正常好多
依家個新 patch 又打回原形

最on9係喺人地落剷，分明會中腳有foul嘅，佢走去跳起避

Ddg 又係on9，雖然現實都好勁，但game入面又係好撚誇張

試過40射31中先入得一球

17都無咁on9

用盧卡古攻你唔入唔緊要，60分鐘換伊巴禁區遠柱/屈頭槌

同感
唔撚知啲獌狗係咪有個既定嘅高壓陣式，佢地可以輕鬆較高壓壓到你傳唔過半場。無論你猜後慢慢引佢地壓埋黎再快放長傳，或者瘋狂one-two 以快節奏嘗試打散佢嘅中場，又或者你比佢搶迫得更緊，又或者以控球慢慢做波都唔會成功。因為佢地嘅電腦都可以以身位、速度、迫害、頭鎚呢啲優勢黎贏。

當然玩得獌聯十個有九個一攞波就輕鬆one-two 等你手動防守都無撚柒用，除非你換人比佢更準更早又可以玩L2睇時機落腳，如果唔係one-two 一招真係可以輕鬆炒柒你。依家一見對面係玩獌聯我已經認定係狗，所有片都唔skip，目的係玩心理戰令佢比你更無耐性，用半個鐘慢慢玩一鋪。

利申：第一年煲FIFA, 日日打到燥打左上season D1

唔知點解
今集18 我好似唔係玩緊同一隻game
我見人地d三角直線下下都穿 特別係邊路
自己個d 下下唔得

我見上面話 短傳好難玩
我又唔覺
我覺得今年x短傳好撚勁
只要個球員短傳有返咁上下能力
死禁x地波 永遠都唔會傳

燒味問題
燒味打season 真係麻麻地
年年pro club 先係重災區
季初都好地地 d後備都可以頂贏真人
到依家 唔知係咪d真人能力高左
燒味好易入
年年都搞唔掂pro club 個燒味問題

有無人覺得今集斬波好撚鳩？
完全無斬波果種感覺 變到勁細力
弧度又無
總之好撚怪

頭先先90+2‘ 遠射絕殺人
本來佢89‘ 先入返球追和

我覺得反而哩個好左，啲45度斬埋去好殺食

第一年玩都上d1算勁

年經post 下年咪又係照買

自己較角度幾好

想知巴打玩左幾多場

用車狗
一晚打2個鐘到，上上落落

岩岩踢緊上半場 5次撞柱 就算條柱同龍門幾好朋友都唔係咁掛

呢集難防手我係認同,，但係我發覺好多人都鐘意 high pressure 咁迫對手，雖然有時可以令到對手失誤，但係我一個one two 就可以打散佢，所以呢集我多數係守位同 cut passing line ，最主要係唔比對面交到直線，對面準備遠射時個人先至埋去擋，期間千其唔好埋去tackle除非有十足把握。

希望各位巴打再分享指點下

利申：season d1

高波 半腰波 地波都有
傳中算係18好左既野

出16 屌你老母ea 15個gameplay都無咁鳩

出17 垃撚驚 下下屈身位屈伊巴唔撚玩啦

出18 以後唔撚玩fifa 17明明係咁多代最好玩 而家搞到咁

無限loop

我覺得fifa17 算係最平衡攻守
除左個L2身位屈機之外 無咩特別on9既野

用阿仙奴打到上D2 only ,我認我垃圾 對親曼聯總係輸多贏少

喺fd屋企玩完已經決定咗唔買 戇鳩鳩既每次半場唔夠兩邊加埋都已經4 5粒 遠射永遠勁易入 馬些路 艾巴 回防連伊巴都跑得快過佢地 仲要唔知點解斬波同入波都好怪 永遠都好似leg咗下 痴撚線

仲有有時你控緊個人截到人d波
之後個波彈到遠少少 只要轉人去拎就會拎到
呢個時候你諗住轉人去拎個波係唔會轉到
之後個波又俾返人

仲有有時人地俾d直線波
你控緊條友係好明顯夠哂時間去截都可以截唔到
個刻個波好似有氣場埋唔到去咁 就好似跑到去個波面前之後疾下疾下

劇本又係on9
贏緊成場臨尾80分鐘俾人連追反勝
真係鳩到仆街
個一刻d防守全部消撚失哂咁
對面就全部突然變哂c朗美斯 成隊巴塞 下下幾個人搶都搶唔到 之後空哂就俾佢入埋

最撚ON9係有時你截到人個波之後你隻人又鳩下鳩下
又彈返個波比人

不如次次直接送3分比對手啦屌你老母
禁區標波你夠膽死標到隊左個波落人地隻腳度
一場撞十幾次柱，都算
人地亂鳩咁射都入
求其傳都猜散哂我d電腦
我已經咩high pressure都唔夠
你4件後防夠膽企係度任過
屌你老母係咪一定要逼人用曼聯先開心

個Season真係好on9 今日先俾人兩射兩入 我射一係中柱 一係救哂 射咗十鳩廿萬幾球啊大佬 入一球都好啊

年年都係度叫春，又唔見職業玩家會玩唔掂 明明年年都有啲方法係易入波啲，自己又唔發掘下，好撚好笑

對fifa好心淡 ，Online 次次接近完場就開始玩lag機，隻game節奏快到真人踢波都唔會咁，好唔真實，似鬥玩彈珠機，c朗美斯光環大到搵人埋去防守 high下佢即刻吹，仲有遠射問題....禁區外9猜9射都入到🙄，咁多年球場光影都未解決，唔set做夜晚 隻眼係睇到勁辛苦，D球員俾陽光射到成隻鬼咁

玩season連贏一排之後我就知實仆街
之後連續十幾場傳控射都一定食撚左豬油膏咁
平時會入既波入唔到
平時守到既波又好似有delay咁完全守唔到
玩咁多既人一定感覺到個分別
好似比人改左setting咁

今年有股pro player quit WL潮你唔知咩 仲有大把係twitter屌個gameplay

winning都好多問題，兩邊真係冇話邊個特別好

今集fifa 11月中時 ps4已經半價
你就知到幾撚垃圾
之前都係大約去到下年2-3月先會半價既 今年就出左個零月就半價

早前好似有玩家杯葛UT 唔知佢地搞成點呢

同鄭錦滿叫人唔好上連登有咩分別?

你用咩斬?就咁正方?定用L1加三角?正方ON9一係斬落個龍度一係斬番出禁區頂，斬7下得1下中

正方斬中，斬完之後要再用左邊joystick較角度

講真冇話賤唔賤
但係用皇都champ 唔到就一定係技術問題
一定蓋過Scripting 果d 影響
Cr7+bale 仲想有咩藉口

佢地都成日屌啦，你唔知唔好嘈啦

用皇同獌既根本冇資格出聲

獌其實我覺得麻麻地屈，係de gea 同ibra
Ibra d 人宜家好似都少出
成場鳩斬頂入咪苦笑下一場

fifa啱啱出果時個節奏其實好正常，但次次都唔知點解有一班無乜技術嘅人話速度慢，update幾次後又變返快，legendary難度又變到勁易玩

幾dynamic difficulty 之後又申請一個engagement optimized matchmatching (EOMM) 專利, 其實係profit maximized mm
總之以後會因應你贏開定輸開
調控gameplay 同幫你揀對手
等你贏返，留低繼續玩，總有課既機會
/等你輸返，嬲嬲豬，增加你課既機會
兩篇論文都寫到明this has a great opportunity to monetize them, etc
有個redditor 講得好，EA從來唔係要整隻good game, 公平，像真呢D 只係手段/過渡，到贏左個market, 甚至壟斷埋，利益最大化先係最終目的，佢地眼中冇野需要fix

以前讀書睇呢d 關於behaviour manipulation 既文冇咩感覺
當你企係受眾subjects 果邊先知個禍害

講真唔打fifa ps4可以封塵
買就一定買，課金就不了
得閒打下pro club算
但今年gameplay真心鳩
個傳波搞極都搞唔好
D企位又濕鳩
防守又格硬整到變弱智

講真season冇咩handicap
用咩隊唔會爭太遠囉
當然皇馬係有優勢
但唔代表屈哂機

ut 直頭另一隻game 黎
中鉛、摩西過紅海要咩有咩，玩左兩個禮拜果斷放棄
利伸: n 次season d1 champ , ut wl qualifer 都過唔到

Season 嘅話獌肯定最屈

有無人有我呢個問題
玩career 較setting較到對面個龍100能力
唔較既平時射波好易入

咁問題黎啦 射罰球果陣無論射左射右射上射下射上角射下角甚至射出界都好 佢都一定救到 想練罰球都無得練

Season 5星球隊最廢一定係疤 巴黎都好用過佢

用bug用到可以著長褲…點解呢班仆街重未比人ban

EA 打手見怪不怪!

鍠夠可以對鍠

淨係ea依個名已經可以唔使買啦

有咩on9得過捉到路禁埋掣但唔識出腳防/硬直左
跟住眼白白睇住條跑狗咩都唔使做就過你

俾人技術過冇野好講
但條友直推就過你咁既game真係得啖笑

UT 賺到笑 PROCLUB玩合作同技術既模式就hea做 最狗係d 垃圾球員都變埋做稀有閃卡 熟基本操作都可以靠運贏 即係人人平等貨金抽垃圾